一萬蚊無得入支付寶，wechat，馬會戶口，歧視啊？

𨳒，又要拎左錢先可以入馬會/wechat/支付寶戶口

麻友未夠7年冇1m攞
仲要因為知市唔好迫住減價

開頭送埋15min按摩都唔掂，逼住送埋口爆

根本就應該只發放比wechat用戶
以示我愛國之心

蚑那狗先用we柒同蚑那寶
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
沙洛文-卡勞
(狗隻#1426)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?